武磊可以叫得做亞洲一哥未

對巴塞入波 隻孫狗入過未

牛b死了❤️🇨🇳

返中超吧😞😞😞
我地中國人掛住您

我係香港人呀hi你

排隊未輪到舞女啦，問過南野未呀？

come to ar la diu

認真勁過你

其實唔難

沙高好撚25

你波台top2 25

你top 1

做一哥都繼續無女

問過集球品技術體能於一身嘅韓國天王未？

好波

武磊如果唔係支那種
成就可以去到幾高

去左cctv會唔會播

世界第一啦
仲亞洲

武磊666🇨🇳🇨🇳🇨🇳

係都去到好高

我係中國人呀hi

隻孫狗躝埋一二邊先

笑撚死人咩一哥，踢到世界杯再講啦

你top0